降魔的2.0 4

我俾幾舊水買部4k電視你同我講唔睇得？
你on9？

推

繼續

可能中間剪走咗一場搞到會咁奇怪

up

bonnie演技大爆發

降魔的2.0 4

章SIR

推呢個，早啲開

下咁快攪掂展明？

應該剪左
其實中間啤啤有段自白同小馬表白

可能係

Bonnie同鳩柏豪
邊個個鼻搶戲啲

洗版係on9

Bonnie可能想做一線阿姐

唔好洗版

Block撚左佢咪得

有兩個post

done

無端端剪咗 咁怪

呢個早啲開

仲睇tvb既祝你全家確診

日本喜蛙

劇情似虛搆推理

肥媽

開始

香討

咪洗啦

莊醫生講得好岩
項生鬧得我好岩

我以為係抄緊

佢幾時先肯live唱死黑警啫？

hehe

以暴易暴

盲撐

Blocked撚哂

教化 個編劇係深黃

有道理

大話只要講一萬次就會成真

好得意既設定

做乜

Nice show

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
睇TVB死全家

啲特效

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
睇tvb 死全家

咩叫港豬

你地洗版其實係幫我推post

啱

有冇人知喺邊取景？

唔係咁

help you

不推文即係點？我睇緊tvb

其實真係我早啲開po

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

馬明

一切都可以完

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.

[/red][/size=6][/quote]
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
睇tvb死全家

班人搞串個場 又益美c

拉一推三

ok

其實只要封鎖 就得 係咁洗版有乜意義

睇你老母俾狗屌

唔好洗版啦

班人唔明呢個道理

唔好再洗版啦

會睇嘅人始終會睇

樓主係為咗唔想比new god messi 搶post
大家唔好鬧錯人

pin this

畀班傻9幫我推下都好

舉報咗金剛棒了

個concept同虛構推理其中一章勁似 你話無”參考”我真係唔信

.

連仔不嬲極度守護言論自由
打手唔ban
五毛唔ban
金剛棒都唔會ban

拉

拉拉隊

做乜鳩?

睇Tvb垃圾劇比狗屌死你

唐寧都請到

viutv好波

咪撚再覆
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

唔記得不推文回覆

sorry大佬

.
.
.

㩒兩下就block到

你地咪繼續洗

你地講還講 用不推文啦

仲睇tvb

屌你用不推文啦

會少咗人？

唔知你講咩 你呢個on9 post已經上左熱門啦 用不推文啦

做乜洗版

上咗熱門會點？
唔睇嘅人會入嚟？

Hi 美C

屌 唔好quote

屌你 睇tvb仲要開post都算
你仲要推上熱門 好唔好意思啊你？

咁你咪佔左個位囉 咁都唔明

咁會點？

唉 真係屌你都廢事 咁我依家叫你用不推文得唔得呀

仲要唔用不推文 叫佢用佢死都唔用

哦
多謝推po

其實你係咪五毛 點解死都唔用不推文

唔好咁啦

你係咪on9

咁你俾個原因我 點解唔用

因為冇意義囉

都話你會推左上熱門 無人想見到呢啲post

哦
咁佢地可以扮睇唔到
或者入嚟屌下

好長

屌哂你地全家

笑㨢咗🤣

食屎啦TVB